相片加文字編輯用咩軟件好

即係一張圖 上面加d文字再整下effect咁
主要係想整商品展示圖

AI 會唔會好難學? 有冇d簡單d既program?

利申：電腦白痴

小畫家

gimp

比錢人做啦

WordArt

小本生意 冇咩budget

PS